[電影文宣] Summer With Gears

烏克蘭革命嘅記錄片, 放咗上NETFLIX..
回響係十分之大
如果我地拍一條記錄片, 收集哂所有現時抗爭嘅片段
拍成一條 "上集"
等人睇完之後會主動搵 "結局"
我相信會有好大嘅國際性回響

我唔係讀電影, 只係覺得, WINTER ON FIRE 令到好多人支持烏克蘭革命
有冇讀電影, 做緊電影嘅人會做呢條記錄片
最尾同睇緊嘅觀眾講
抗戰未結束，你都可以幫手改變、創造一個完美結局

之前見到有fb page 改左叫summer be water
我都幾好 呼應返winter on fire

應該有人拍緊但紀錄片依樣野唔會咁快出到